中環可唔可以收工時間前就走

倒不如去第2區
收工後既中環冇塞既意義

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）